天水圍頌富商場鋪頭開始落閘 天水圍人小心

u計 mastermind 其他大小鋪頭都落閘
總之今日屯元天都唔好嚟

天水圍西鐵站都有鋪落左閘

推

推 屯元天全部小心

又關頌富咩事咁入

命仔緊要啊 小心最好 今日聽講係見人就斬見車就扑 點都要小心

唔好以為天水圍好安全 今日班刀手據聞係流浮山落嚟 總之各位手足小心

食食下飯見到鋪頭落閘 啲老闆急急腳走真係好心up 戒嚴咩屌

咩環境

部分鋪頭落閘 店員急急腳走 街市一堆人搶餸
雖然天水圍唔係主戰區 但始終夾喺元朗屯門中間 都要小心

pish

落得黎天水圍 肯定同你死過

係正流浮山隔離
話唔驚就假啦

真 好心up 大家都要小心

有無料到